元旦遊行推post challenge

大家覺唔覺公海1.1 聽日遊行啲post唔見哂？
完全見唔到聽日活動資料

想請大家幫個忙
推一下呢個post
再search一個元旦遊行post推一下

唔好淨係推非常熱門果啲
有啲post巴絲好有心開咗 但只係推咗幾頁
大家都幫幫手

仲有一日 keep住成日連登都洗版可以嗎？

光復香港

時代革命

香港獨立

唯一出路

push

五大訴求

Retweet

除夕之路
今次好似冇乜聲氣，
推

呢期無乜大事觸發人出黎

1.1 好驚得番10~20萬人

下下靠大事就死得
唯有靠自己多啲推

pish

推推推

推
-------------
香港獨立 唯一出路

推推推推推推推

推推推推

推

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

幫你

多謝你

手足幫幫手啦

Retweet

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！